呢段片反映了大陸人的ON9

高質片。寶寶什麼都不怕。唔到死個刻都唔識驚，段片明明個美國佬想幫佢地，最後要迫人出手兇佢地先識走。現實無誤，中國想贏貿易戰輪回多幾世啦。